\documentclass{rapvs}

\setkomavar{firstfoot}{\centering\usekomafont{pageheadfoot}{\usekomafont{pagefoot}{\pagemark}}}

% Custom Values
\setkomavar{location}{%
\begin{tabular}{r r}
	\multicolumn{2}{r}{\parbox[b][2.2cm][t]{\useplength{locwidth}}{\hfill%
		\qrcode[height=2cm]{\VAR{ id | pad }}%
	}}\\
	\textbf{Antrags ID:} & \textbf{\VAR{ id | pad }}\\
	\\
	Datum: & \VAR{ creation_timestamp | format_date }\\
\end{tabular}
}

\setkomavar{title}{Remote Access Point Antrag}

\begin{document}
\begin{letter}{
	\VAR{ user_name | tex }\\
	\VAR{ ou_name | tex } (\VAR{ ou_abbreviation | tex })
}
\opening{}
Der KIT-WLAN@Home-Antrag für Ihren Remote Access Point (RAP) wurde bearbeitet.
Termine und Orte zum Abholen des RAPs finden Sie auf unserer Website\\
\url{https://www.scc.kit.edu/dienste/wlan-at-home}.

Bitte bringen Sie zur Abholung diesen Antrag und ihren KIT-Mitarbeiter-Ausweis mit.

Bitte beachten Sie die Nutzungsbedingungen auf der nächsten Seite. Diese müssen Sie nicht zur Abholung ausgedruckt mitbringen.

\newpage
{\large\bfseries Nutzungsbedingungen:}
\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{0ex}
	\item Für die Nutzung von KIT-WLAN@Home gilt die IuK-Ordnung. Die folgenden Nutzungsbedingungen sind eine Ergänzung zur IuK-Ordnung für den Dienst KIT-WLAN@Home.
	\item KIT-WLAN@Home ist ein Dienst für KIT-Angehörige.
	\item Der Dienst darf nur für die in der IuK definierte Zwecke zur Nutzung des KIT-Netzes eingesetzt werden.
	\item Der RAP darf nicht an Dritte weitergegeben und die Nutzung durch Unbefugte muss ausgeschlossen werden.
	\item Die Geräte sind Eigentum des KIT. Wird der Dienst nicht mehr benötigt, muss der RAP zurückgegeben werden. Ein Verlust ist unverzüglich zu melden.
	\item Das KIT übernimmt keine Haftung für Schäden, die durch den RAP verursacht werden. Sollte ein RAP einen offensichtlichen Defekt haben, ist unverzüglich das WLAN-Team (\href{mailto:wlan@scc.kit.edu}{wlan@scc.kit.edu}) des SCC zu kontaktieren.
	\item Der Nutzer willigt ein, dass die notwendigen Daten zur Nutzung des Dienstes während der Nutzung vom SCC gespeichert werden. Nach Ende der Nutzung des Dienstes werden die Daten des Nutzers innerhalb von 6 Monaten gelöscht.
	\item Wird der RAP nicht innerhalb 4 Wochen nach dem Antrag abgeholt, werden die Nutzerdaten gelöscht und es muss ggf. ein neuer Antrag gestellt werden.
\end{itemize}
\end{letter}
\end{document}